泛民左膠(即係共產黨)全面入場做野

泛民左膠共產黨又開工做野喇

佢地用既方法
就係以有爭議性既動作入手
去質疑整場運動
當年雨革
所有升級行動
71升旗就由黃之鋒帶人整人鏈擋

而家就係趁85罷工完
就用佢既爭議性(罷工堵路一定有爭議性的)去煲大佢
首先用質疑既方法(質疑勇武同擾民)割蓆
話咁樣會失去民心攪到人中央唔開心之類
總之運動唔應該係咁做
咁樣既效果
係令人產生疑惑
營造無力感同令人失去自信
跟住跳班人出黎教路
搵精英學者推政治人物出黎攪聯席乜乜乜
咁就起一個大台

當大台起好
就會散水
散完水就會篤灰
篤完之後就大家一齊做大灣區人
然後驚覺佢地走返哂去外國

俾人呃左咁多次
大家醒水啦

出刀出核彈都唔撚割

自推

自推
小心泛民左膠
比共產黨更危險

無錯，美國白左喺美國已經搞緊文革

Antifa, LGBT, racism 嗰堆

各位小心
泛民左膠散水黨比共產黨更危險
要相信自己
我地做既野係冇問題
有壓力先至令佢地要咁樣做
夾埋
甚至直接可以話
佢地根本同一班人黎
前線何式凝式送頭
唔通真係真心膠左咩
唔好佢坐冷氣房歎住茶出篇文就信先得嫁